原來仲有人唔知改左27號!!!!!

係咪文宣唔夠！？

推